應承我，我要無論連儂牆，FB，IG甚至airdrop,都要見到平安夜晚上遊行文宣

#24Dec #尖沙咀 #遊行 #平安夜 #倒數
【霜夜倒數大遊行】
【五冬六夏 毋忘初心】
日期：12月24日（二）
時間：20:00 - 01:00
路線：(一定要廣東道入)鐘樓起步 > 梳士巴利道東行 > 尖沙咀中心摩地里 > 梳士巴利道西行 > 彌敦道自行散去或從彌敦道經海防道往廣東道重新加入再遊行

*搭正12點倒數，請市民開著手機電筒一齊倒數高叫口號，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可
🌟不反對通知書申請中

主辦人：連登仔 思穎妹妹

Pushhh

借個位尼分享下
唔同小區嘅手足都需要大家嘅支持同埋意見

英國Nottingham 嗰班人痴線到整咗個香港嘅展覽

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

同意！24號出黎行街睇燈飾！

推

1224 平安夜遊行

再推 不斷推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

push

Push

pish

收到

大家一齊推

8點會唔會太遲

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

認住831幫警甴殘殺手足兇手

推一推，呢個資料詳盡啲

P仔推唔到
平安夜我想同大家一齊倒數呀

push ar

香港金總終於接受網上會員申請啦

推行動 post 呀

WE ARE BACK

Z

A

今個聖誕

香港人第一次凌晨遊行

仲有好多好多個第一次

岩呀..出面推

lmlmlm

S

，

推呀

你班連登仔都冇人約架啦，仲唔快撚啲行出黎

利申：無人約

推到全世界一齊過聖誕

up

1224 和你shop TST大遊行